印度總理莫迪大動作退出微博 與習近平合照全刪光

在中印衝突持續下，印度才剛在6月底大動作封殺中國大陸59款APP，總理莫迪（Narendra Modi）又於1日驚傳退出微博，目前所有的貼文都已經刪除。新浪微博官方證實，的確有收到印度駐華大使館的申請，「依據對方要求，並依據相關社區規定，關閉了此前認證為『印度共和國總理』的微博帳號」。

根據《印度斯坦時報》（Hindustan Times）報導，莫迪在2015年開始使用微博，累計有24.4萬的粉絲追隨，最近一次的微博內容是向中國網友祝賀鼠年。

據悉，由於莫迪的帳號屬於認證過的VIP帳號，如果需要申請註銷必須經過繁複的手續。因此，印方不得不採用官方渠道以達到目的。目前莫迪在微博的頭像照片已變成空白，之前發布過的所有113則貼文也已經從個人主頁被「手動刪除」，當中還包含曾經與習近平的合照，隨後於台灣時間晚間11點半過後變得完全無法訪問。

針對印度封殺中國59款APP，包括抖音海外版TikTok、通訊軟體微信（WeChat）、阿里巴巴旗下的UC瀏覽器等一事，中國外交部發言人趙立堅曾回應，，中方正在了解核實情況。他說，中印兩國在務實領域的合作是互利共贏的，這種合作格局受到人為損害，實際上並不符合印方自己的利益。

好悶呀

原來印度全名係印度共和國

我唔同你玩 ，delete 你！

印度佬擲石頭都關中國事?
基本法咁撚惡?

印度態度仲強硬過....

玩大佢

日本國

大韓民國

朝鮮民主主義人民共和國

俄羅斯聯邦

美利堅合眾國

德意志聯邦共和國

法蘭西共和國

大不列顛與北愛爾蘭聯合王國

咁樣傷害中國人既感情都唔知咩居心，香港政府係咪可以用國安法幫手引渡莫迪返香港受審？

打佢老母啦

硬到

天下圍中

咁人地死左人

印度衰在女人地位極低，
其實民族意志好撚強。

刪相呢個行為有可能犯左國安法38條，建議捉返嚟審一輪先

中印兩國在務實領域的合作是互利共贏的，這種合作格局受到人為損害，實際上並不符合印方自己的利益。

千錯萬錯都唔會喺中國錯

無記錯香港同印度係有引渡協議，港府可以向印度警方申請將莫迪引渡返香港受審，港印兩方都有國安法，雙重犯罪呢個條件相信唔難做到

印度d咖哩好黃

印度搬石頭砸自己的腳

本來就話打仗
點撚知變左社交媒體delete 相
比連登仔燈到打仗變港女

印度加油

印度手足

我初戀都係咁

割席

一直以為係印度尼西亞

個總理被迫黃姐，佢自己都玩民族主義發圍

印度總理已經犯左國安法

係時候派精銳速龍去喜馬拉雅山邊境討伐印匪

講到悶啦

有冇諗過係戰前準備之一?

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

莫迪會唔會被判終生監禁？

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

東台灣
西美國
南印度
差你北俄佬

繼美國印度反共走到最前

小學雞

印度同印尼都唔識分。。。

點解美利堅唔係阿美利堅

人地印度就有骨氣好多，邊似中國人反美但係咁開twitter帳號發文

印度

人地民族主義仲撚癲

改埋種姓制度應該會好勁

斷交啦

咖哩民族主義唔會差過支那

開火啦！！

利片：我講個煮食爐咋

中國民族意識都唔低

好明顯你條撚樣無留意過軍事相關NEWS

實際上並不符合印方自己的利益

又拎石頭

unfriend

睇唔出 硬撚到

唔撚係囉，中國係唔敢出聲，被迫。
印度係由心底發出。

中國係偽民族主義

拉得

印度有遊行嘅話，條人龍應該排到西藏

係咪出於宗教原因

法國以色列美國 送晒啲武器俾你
今次唔洗忍 往死裏地打就ok

印度佬一向好鬼agressive
例如佢地搵錢，可以為咗好少錢同你死過
幾年前去過旅行已經知咩料

民主主義

中国一味話中華民族，一味死左既解放軍連名都冇

又搬石頭

我地最威最勁亞洲第一既速龍快啲過去拉左佢先啦
加上印中大戰，愛國既速龍應該要去幫手

打鳩支支

推

好懷疑中國內既人
知唔知依家中國成為咗世界各國既公敵

1/7刪 好明顯印度總理驚犯香港國安法
衰軟咇豬

印度佬出名好團結同守望相助

估唔到成件事印度最積極

香港冇死人

我好激氣,依家我unfriend你

係打就快

#StandWithIndia

即係人地叫你會做阿雪 但係你個名唔係叫阿雪既概念

真?

上到巴士先啦

Stand with India

去到外國成日咖哩化間企業/社區

喜瑪拉雅星

同中國一撚樣

但印度唔會
要不是印度 你冇飯開了

你食得太多撈面講完自己都有啲肚餓屌

有行動未

後面冇人撐
邊敢孤軍咁惡
朋友唔好擔心咁多

比我簡一定係食印度咖哩 又香又辣
支那個D乜鳩四川椒完全冇得比

唔好玩啦
你俾中國人揀多次投胎
睇下中國仲有冇人剩

America wo

騙人的吧

日本未來人唔係又中埋印度個個下話

仲要係社會主義國家

有大不列顛咁有冇小不列顛

如果果個真係未來人

對佢黎講只是事實陳述

你又幾好笑喎

所以香港民間仲未放棄抗共囉
你想表達啲咩?
唔係比較緊其他國家嘅政府咩?

石頭又要被召喚了

Push

咁大膽

匈牙利個全名就真係得匈牙利

小學未畢業？

應有之義

靜啦仲講出嚟

係囉關香港咩事

法律之鬼

好似普通男女分手咁

巴打請賜教 淨係知有四個國家賣咗軍備畀印度

社交媒體del 相即係暗示中斷關係，已經好隱晦，爭在未開到口發聲明。

我撐祖國 開戰啦
Unfriend lee家野 非同小可

習近平真係勁, 連隻印度呢隻長年龜息既烏龜都可以激嬲咬佢屎忽

笑死

唔係
以前真係會阿美利堅

隨時開波勒

要打啦

香港人仲食緊... 唉唔講

已經有低種性改知聖經可蘭經

法俄以美賣俾咖哩都係最新版本既武器
美國同以色列仲要俾埋反導彈咖哩等支那枝導彈射到上太空個陣就打殘粒野
仲要全部urgent到要7月底之前交貨
如果只係口交掟石仔就唔會咁撚趕啦
支那方面一路播後果自負俾咖哩一路煽動巴基斯坦係背後捅佢一刀
仲係咁調兵去中印邊境
如果你見到支那隻38王牌軍真係調左過去就代表支那都準備開波
巴基斯坦真係有幫手 之前咖哩先捉到巴基斯坦恐怖分子啲菠蘿
唔敢講年尾前會唔會開波
但係打仗味濃

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

'MERICA !!!

slang個名會型d

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

你覆緊果陣有冇笑

;,''::-/\- *..!||/ Ah# MeRiCa °☆﹊

up

我差啲以為係中國屬土 - 印度

印度出手仲強硬過其他大國

班支那都話成日話自己係法治社會，有人權

好波

可能被國安刪呢

Push.

舊公司有好多印度同事，有次有個老婆係印度生左，周圍派朱古力慶祝同大家分享喜悅